認真 要罷工 我地需要嘅係團結罷工！！

真正有機會動搖到政府係罷工
要影響到經濟活動 先有外資 跨國企業出聲

但必須要團結！
既然今日香港可以集結到一百萬人有老有嫩有大肚婆烈日當空遊行
可唔可以再勇敢多次 做到集體罷工一日(至少一日!) 去表達我地嘅訴求

你當犧牲一日人工 偷懶一日又好 whatever 最重要係團結！ 得小貓幾隻port係無用

我知道呢個想法好天真 但唔可以比今次被塔左嘅巴絲打白白犧牲
你地即管講番工不了
希望鍵盤戰士又或者因爲種種原因無法參與遊行嘅人可以考慮下 救下快要淪陷嘅香港